屌你老母D外賣APP都係垃撚圾

5點叫 7點先話張單CANCEL
唔送就早響啦

好似係間鋪嘅問題喎

真
仲要唔做我屋企生意

應該係冇車手
我落去自取就冇問題

Ching獨立屋？

垃圾foodpanda遲到都算 仲要收到個客服勁埋
餐廳準備中準備左成個幾鐘
禁入去客服中心睇個餐係邊 佢淨係會寫準備中
然後有個"資訊未夠齊全"比你禁
禁完得一句謝謝 冇線上客服
真係多撚謝

坐山面海

下次直接去取消訂單搵客服
熊貓袋鼠都係同一個位

屌那星 間野打左次黎話準備出過個新餐
之後food panda又打黎話冇車手去拎cancel 即係點呀
之後打番去間野問個餐點算 佢問我咩野餐呀 冇整到呀
拍周星馳咩 仆街

有
但我cancel之前佢拖住左我咁耐 屌佢老母

收貴幾十但無service可言